有無人知呢部遊戲機到底係咩嚟？？

紅圈圈住嗰部，到底係真實存在定假機嚟？？

機戰

ps1機能要求好低，真都唔出奇

無人知？

可能自製

小龍王掌機

部野行ps1全3d 唔得，玩古惑狼得20fps左右
機戰，bio2.3 ，FF7都完美運行
ps對落既機都玩到，gb,gba,fc,sfc,md,gg,fbc

原系統gba同ps1會疾，刷tony FW系統後好好多

其實呢部即係retro game既換殼版。

原來係咁，唔該曬